（人類行為學研究）有冇人可以解釋下依個係咩野企法？

第一次出post

佢保持左依個狀態幾個站

究竟係咁企無咁攰
定還是佢鍛練緊體能

大陸人？

聽到佢講蝗語

又仆街又企得衰